女神跟佬走

去ocamp識咗個女仔 覺得好正 係camp都有交流
點知出camp之後 成日係campus見到佢同其他男仔一齊
好心痛阿

溝佢條仔報復

照下鏡

明明有好多囡埋身嫁喎 唔啱就唔啱？

3-4個圍住佢走

5P

唔係咁開心下話